有冇人記得比卡超條尾係咩色

我記得條尾係黑色

想講孟德拉效應？

不如講埋呢條片先

利申：我記得條尾同而家一樣

可能我記錯

黑色尾好似係比超 比卡超不嬲都唔係黑色尾